入黎同我吹水

HI

無人

負皮我比

抵你買唔到40蚊飛

毒撚都恰

比利 HI

hi

好心得閒就溫書啦

原來我上次去旅行都係影左好少相

溫乜鳩

hehe

想過隔離公園踩下場都唔得

你買起佢都得啦

比乜利

點解你咁靚?

你有12個人格

多謝

幾時有人買起我

你對靚的定義都有點兒

我好鐘意聽你聽歌

7少陣都呂得

其實係一首兒歌。。。。
有個朋友仔有排成日唱。。。。

...

我唔識邊個係三無
我係因為三毛先改呢個名

我岩岩出世 太舊了對我黎講

竟然 我比你聽下

今年貴庚呀

3碎

過黎飲99

99 係line line 定鳩鳩

你想係乜咪乜lor

我要晒

唔可以貪心 二選一

咁我要世界和平啦

喂係,有咩傾呀

一齊講肥婆壞話

佢不值一提啦

同女女行年消有咩要注意

叫埋我一齊去囉 時間地點?

24 維園 8pm

遲唔會遲 早唔會早。。。

周街都係人喎CHING

狀元救老母

無活動可以做乜

Hi

我今日都丁左2丁

情人眼裡出西施💕

我出唔出post好

出囉

我娘娘都想溝埋

佢係我女友

何以咁冷冰冰

你見一個接近兩米高既就係我

你又勾佬

歌詞來的?

笑死朕

無女啊無女啊無女啊無女啊無女啊

係 啱啱睇緊電視

有咩睇啊 好耐無煲電視

宜家有line town

原來line公仔有動畫
又幾cute 我youtube 睇下

99

好似幾無聊

好on 9

有咩歌好聽 呢排好缺

此post已完

缺乜野

歌啊歌啊

NO, still talking

我啱你又未必啱
自己搵好過其他人塞俾你 。。。

你都岩既